單一裝置多個Apple ID切換，Apple新專利iPhone、iPad多人共用

Apple 經常都都申請新專利。而最近的一個新專利顯示 Apple 正在開發允許一個設備登入多個 Apple ID 的新功能。而此功能亦表示多人共用一部 iPhone 或 iPad 時，將可以設置多個密碼、Face ID 等。

對 Apple 產品用家來說，Apple ID 是代表了個人相關資訊的帳號，因此一般是一個設備登入一個帳號，標誌著這個設備的帳號信息是屬於特定個人的。但最新曝光的專利顯示 Apple 正在開發允許一個設備登入多個 Apple ID 的新功能。而簡單的說法便是猶如電腦一般，設置多個用戶帳號，並可以在其中為不同的用戶分配不同的使用空間。

專利中亦提到，在多人共用一部 iPhone 及 iPad 上，並套用這個功能時，將可以為其設置多個密碼或是 Face ID 等，將可以運用在支付服務或解鎖密碼等功能上，並方便用家在多個帳號間切換，另外，專利中亦預計未來將會透過 Secure Enclave Processor（SEP）處理器來進行帳號之間的安全分隔，以做到方便用家的同時又可以保障個人私隱。

資料來源：Financial Express

一部機login幾個户口都可以專利？

Windows 一早有呢個功能
咁都申請到專利？

android 大約 7-8年前已經有

其實iPad一早要整
話取代電腦

無知一問

Ipad,iphone 可唔可以入同一個apple id

佢自動backup 上iCloud 果陣，會唔會冇哂d 野

Apple Music係咪login一次download一次？

又抄Android

晨早要啦
由其係ipad

an機唔知用緊幾多年

發現新大陸咁

idog

咁都要申請專利

驚世專利

好撚on9

加多i字，班idog就會出晒水

今次叫ixxx咩好

本來就應該入同一個id

唔會

建議apple為申請專利申請專利

咁backup 呢？ 會分開file？

我部得16G既An tab都有呢個功能，恐怕廢An又抄Apple

你地全部都一知半解。

蘋果呢個年代先申請多人共用單一裝置嘅專利，係證明呢個技術喺2021年終於成熟。

無錯，An機有左呢個功能好耐，Windows仲耐添，但個技術都係鳩流，完全當用家係白老鼠，係唔負責任嘅表現。

蘋果就唔同喇，佢一定係等到技術成熟嗰日先會將個功能俾用家使用，著重用家體驗，你睇Widget就係一個好例子。

難分真與假

代代iphone 都可以咁套用

用黎裝上車
Scan個司機樣就load setting出嚟

因為apple係良心公司

咁電話撥號功能唔知apple成熟未呢
希望2046年申請到專利啦

都係嗰句啦，蘋果會等技術成熟先推出俾用家使用